南洋風情音樂

一直好想揾啲好似係南洋例如馬拉之類嘅bar入面啲live band 會玩嘅音樂
但係揾極都揾唔到，又唔知係咩genre

想問有冇ching知道可以介紹下呀？